贏民調，輸選舉？選舉唔係淨係鬥民意

更重要係鬥出席率
2016年特朗普都係靠高出席率爆冷取勝

香港合資格選民得300萬人
你地只要當聽日區選係有不反對通知的和理非遊行
去票站行個圈投票
咁就已經贏硬

但係而家你地做緊咩？
內鬥辯論唔好投對家/白票？
你地只要浪費時間心力去內鬥
分化撚就已經贏左

唔該停止再辯論
即刻對外文宣叫人出黎投票
要好似叫人出黎遊行咁落力！

投邊個？

連登仔
我屌曬你地老母
一開熱門
一堆陳雲白票post
拉鳩佢落去啦
根本唔撚使討論

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

跟本聽日要吹大雞
和理非咁耐無機會去真不反對遊行
聽日係大好機會
動員到200萬遊行咁多人
你區選贏撚硬

屌曬你地老母

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

未睇入嚟睇
睇咗入嚟推

遇到「自殺」案嘅應變指南

咪再曬時間討論啦屌

落力d做文宣啦屌

你地唔撚係話爭取民主？
有票唔投係咩撚野玩法？

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

有分析呀 大家幫手推

屌爆你班child登仔老母臭西

我地好似有樣嘢無做？？

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

除咗
仲有個區選FC網可以睇吓:

謝謝！

得堆垃圾post上熱門

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！